特朗普:中共係有咩係做唔出?

型.終於睇清中共
殘體字幕無計

做唔出好事

呢下真係講得夠絕
佢話中共已經做咩我都唔會覺得驚訝.中共有咩係做唔出
終於聽到起侵侵口中咁講

和你SHOP根本就冇撚用

同香港人睇法同步

清楚過香港人
香港人仲諗緊點樣告到警察坐監

佢呢下真係好撚型
反問返美國記者.即刻無聲出
屌你.就係等你呢種總統出現打柒支共

做好事咪出唔出囉

日日屌中共有乜意思，係就行動啦

嬲撚到

講真話就做唔出

Xi is my best friend！
中國 抗疫 好成功！

味行動緊囉
係咪想射支核彈落深圳殺撚埋你呀

依家一步步做緊野
連台積電都要求去美國設廠
準備打柒中共

同香港做過生意就知中共同香港流住相同既血

美國直情搵架p8飛去海南島
就係等你打9佢.然後開波
但中共唔敢

香港人重覺得中共會同香港人守規矩

美國都唔同你守lu
直接飛去海南島挑你機
唔再係南海

知得太遲 仲要好多美國人都未知

侵侵：我冇興趣同中國談判新條件

行動緊啲咩？ 啲人權法立咗又唔用
佢肯掟核彈同支那開戰犧牲我又有咩所謂

侵侵又撚狗

唔睇新聞應該槍決

民主國家係咁 成日怕呢樣怕果樣

講明SCMP係中共控制既報紙

香港人到外國去，強身健體，學好槍械知識。

等待時機來臨⋯⋯

推

US Angry

一部份人啦，至少我唔覺得中共仲會守規矩。同人講中共會守規距，等於妓女話自己仲係處冇乜分別

南海依家美軍玩哂已經攞到蘇比克灣同金蘭灣控制權

事實如此丫

唔好睇咁多假新聞就會知人地一路做緊咩對付中國

香港不嬲叫蘇碧灣喎

我跟台灣

美軍一開波打中國，香港人要準備好斷頭台比班港共派享用

有，就係道歉。

打佢老母啦，比枝炮我參戰

有咩新聞source 推介

希望多啲國家嘅人知道呢個事實

一物治一物

買個海南雞飯再返base 先

True

我諗9成香港人都唔覺中共會守規矩
成日講到香港人咁蠢

踩晒綫都唔敢郁，支那廢國

港豬眼裡只有(((法治)))
唔明白呢個世界係講實力

禁止公務員退休金投資中國, 仲派自己友坐委員會監督
係任內成功迫大量外資從中國撤廠

可以講係史上對中共最重手的美國總統

仲有香港人話根據基本法
香港法官迫害警暴受害人都唔應該要坐監

班ON9仲藍絲過藍絲

我侵

等trump trump 救

個地埋位置簡直係夾實支那春袋

啱晒啦

整個海底聲納系統連住呢兩個灣 中共啲潛艇可以GG了

Trump要幾時先會睇到香港有班人日日叫苦連天反共

無論對美國抑或中國也好 你怯就輸一世 後果可大可小

秒
可以去Twitter 同侵侵講

中共除咗民主同自由咩都做得出

藍絲現實好多

In 侵侵

唔好鼓吹鬥極端
我一家人由我最極端反支那
到最天真覺得政府唔會咁過分嘅天真派都有

人地幼稚天真以為「唔會咁過分嘅」
咁係好戇鳩
我好同意
但你話佢地戇鳩只會將佢地推向繼續天真
因為你恥笑緊佢無知
唯一可以做嘅係分享資訊
唔好直接批評

我自己係廿年前共匪奪權已經一直唔信支那
冇任何一刻相信過
因為用 game theory諗幾步已經知
支共作風係冇可能會進步
個別人上位改玩法另計
不過都唔見有咁嘅人上位

我都冇得點樣叫人唔信支那
個個都話
好似冇野呀，主權移交之後都係咁返工放工啫
咁撚蠢睇表面？我好想咁講
但冇計
唯有等佢地自己認識到支那先可能醒

之後23條同sars自由行 每日150 假奶粉假蛋假xxxxx
先多返啲不信任支那嘅聲音

我忍咁多年都係努力 share 啲事件同背後奪權、殖民邏輯、支那族裔劣根性
等啲人自己覺得對支那反感
而唔係對擁有智慧嘅生物體（我）反感
啲人好撚要面
見你好似諗到多過佢
佢就嬲豬
老閪都要否定

老左好多 過左咁多年人 佢終於意到自己係一個蠢人。

又要出呢個

大佬
侵呢幾年既經濟成果
比武肺一鋪清袋
有乜可能唔嬲

其實中共分分鐘唔知有架軍機飛左入黎
早幾年，緬甸戰機炸雲南都唔知啦

抗爭要有道德同怪物戰鬥唔可以變成怪物

因為支共知道一打仗就露底

態度正確，走得比人前就更加要幫其他人醒覺，而唔係做犬儒獨醒撚

問題就係咁 民主國家要上戰場打果班人 同樣都有份決定要唔要上戰場打
咁係自己冇出現好大傷害時 緊係唔想打啦 自己隨時會死

但係獨裁國家 雜種同金仔拍下個頭就可以話開戰 因為就算自己國家死左13億人 佢仲有1億人供養佢 永遠唔駛上戰場打

所以民主國家對決定要唔要敵對某一國家反應慢係通病黎

滿分

China幾時中文變左中共國

大支那膠定支那人不願面對？

真
重諗緊點樣35+

美國佬永遠慢十拍 而家佢地對中共失去左期望 但係係分開"中共"同"中國人" 但其實跟本"中共"="中國人" 佢地用左幾十年時間睇清中共既本質 不過唔知要幾耐先睇得清中國人既本質

基本上依家都唔會再咁分
china就肯撚定係支共

死的話平宜咗班仆街！
害死咁多兄弟
一死以謝天華太益班木嘴啦~

大把
法治，真貨

咁撚益佢地？
死太便宜佢地啦

搵d野做下咁
無壞概

飛機抄的
車抄的
除咗炒無野做得出

Regan

答:主動轉型民主制度

支共咪即係中國即係搓拿

trump係香港人

let them hack the false info

呢啲情況用殘體要體諒下，唔係點反宣傳

樓主置頂呢個

維護民主自由，捍衛人權

靚抽

唔移民美國

有，就係打仗
中國人十個有十個人過份自大但又膽小怕事